WHY果班海外手足唔去警署行個圈

又話外國返黎果班都深黃

督尿就黃

開槍殺人果個關蛇2個女都係英國返左黎

駁唔到

可能好多本身住狗宿

有津貼去英國

？？

黑警前線好黃，佢地喊住咁打同強姦手足⋯⋯

前線燒人同放炸彈個班先係鬼

人講你就信